有冇巴絲想3月底前去澳洲？？

幫Ar哥Ar嫂放2人Sydney 5D4N package
原本Ar哥Ar嫂打算3月去
但剛剛驗到有咗BB
唔方便去
有冇巴絲3月底前想去又未買package?
佢地想15K放
(價錢可以再議）
當幫補下奶粉錢
package係5D4N
搭國泰
住breakfree on george
可以另加錢stay多幾日 or 轉其他酒店
到下年3月底到期
但12月18 - 下年1月2 & 1月26 - 31用唔到
睇下有冇巴絲有興趣

Ar你老母

幫推

thx

Ar我老母

推

推到2017

咁樣貴左啲喎